+++
title = "停止应用"
description = "停止处在运行中、处理中状态的应用。"
weight = 3
+++

停止处在运行中、处理中状态的应用。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***。

2. 选择待停止应用的 ***命名空间*** 后，单击左侧导航栏 **应用**。

3. 单击要停止应用的 ***应用名称***，进入应用详情页面。

4. 单击右上角的 **停止** 按钮。

5. 在弹出的确认提示框中，单击 **确定** 按钮。

  



